印尼南海軍演 中國製防空炮故障誤炸死4兵

印尼南海軍演 華製防空炮故障誤炸死4兵

trojan horse

中國製的「巨弓」（Giant Bow）火炮射擊目標靶時發生故障，誤射另一個方向，多名士兵走避不及遭殃。

全自動化

印尼軍演 中國製火炮失控致4死8傷

5月18日，印尼軍隊在納土納群島（Natuna Islands）演習 時，因使用的一台中國製防空火炮突然失控，使得炮彈射向自家官兵，造成4人死亡，8人 受傷，其中4人重傷。

據《雅加達郵報》（Jakarta Post）報導，事件發生在納土納群島（Natuna Islands）基 地，印尼軍方快速打擊部隊舉行軍事演習，採用中國製的「巨弓」（Giant Bow）火砲射 擊標靶時失控，多名士兵走避不及遭殃。

印尼軍方發言人阿爾法雷特（Alfret Denny Tuejeh）表示，這場演習是例行性的軍事演 習。

據悉，肇事的雙炮管防空炮是印尼軍方於2003年向中共購買，當局正調查事故原因。 納土納群島位於馬來半島和婆羅洲島之間，之前因印尼的經濟海域和中國主張的南海主權 範圍局部重疊，令雙方關係一度緊張。

印尼想用中國制造嘅炮響南海軍演意圖對付中國?
聽起上黎鬼鬼地! 一定被hack!?

古惑的鎗

諗起星爺套戲

你試鎗做乜唔早講呀